窮人老豆老母留落黎既又少啲

窮人老豆老母留落黎既又少啲
做野又辛苦啲
俾人屌又甘啲
賺既錢又少啲
連屌女都少啲

到底拖女仔隻手係咩感覺

可以做嘅就係唔好生

乜尻都俾哂你，你咪唔上進羅，豬兜

窮人老豆老母撚會留野比你咩
唔洗你負擔都算係咁啦